[Gay Post 68] 水至清則無魚，人至賤則無敵

樹不要皮，必死無疑
人不要臉，天下無敵

1001

大家鍾意唔鍾口花花既男仔??

唔鍾意

都未見真人就會話"會對你好好"係咪已經好口花

點對你好 ?

唔知,冇問落去,因為已經嘔緊

Just for fun既話ok ge

睇你用咩心態識呢個人啦

口花都有好多種 睇質素
純粹mk個隻就好難頂 咪搞
浪漫而有涵養地口花又唔錯既

新巴打

呢句既意思係會用對你好黎換取佢想要既野咁解
係give and take, 唔算口花花

薄荷豬just for fun

我都係新巴打

係咪呢度啲巴打黎

薄荷唔係有男友咩

咁問心姐
自己又唔係性人
如果單身緊 有人flirt 有人對自己口花花 講真點會唔鐘意
但係咪可以長遠落去就要睇定啲囉

講緊前提係 單身
有男友就理佢得佢曉飛

成日將性同聖搞亂

觀念扭曲, 價值觀混亂

有咩

薄荷呀

做乜仲唔去訓[

好啦 我試下

貶貶

I'm alive (You took it all, but I'm still breathing)

I'm alive (You took it all, but I'm still breathing)

I'm alive arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

啱啱同人出街
我：咦天氣報告話會落大雨喎
佢：呀 你想唔想行去邊度邊度 怕唔怕痛
我：我未老到有風濕…
佢：吓…我見你著皮鞋咋 我邊有咁mean

是咪我太敏感

崩口人忌...

沒有人瑞

此帖必火

腫魔鳥?

借酒澆愁去

同18公分寶寶

我期待嘅爆mon終於降臨

唔係la

buy buy buy

本宮飲酒去

不枉我每日都跌一次

恨..............
怨.............
不共戴天............................

哦。。。。

靜。。。。

我又要變痴線佬啦。。。

點解。。。

因為愛很美。。。

所以。。。？

。。。

潮吹餅乾$10一斤 有冇人要。。。

.........

起身啦…再唔起身我就上嚟含醒你咖喇

有無人想同小妹玩chubby bunny..........

路過LM

我知我好煩.......
sorry..............
唔嘈了.........
byebye.........

留名

hello

速遞哥哥好靚仔

比人話偽韓

咁岩呀
我比人話係偽日

無有傘 濕撚晒

畫眼線出街?

無

鬆了

玩咩黎

明明一向鬆喇

係肉丸鬆

殺左我好過 好撚多野做

波波

性誕節

行山食花食到中毒

飲野!!

When

過份呀你地

路邊的野花不要採

野薔薇是我

終於得閒啦！！！！！！！

半夜要拍野
上唐樓有咩要注意

啪咩？

好悶的星期六呀

我要拍片
想用一大堆shot講一個社會問題

點解post topic成日都係鬧人既 好驚

水浸眼眉再發現要返工
係要通頂做野嘅節奏啊

打小人啊婆做到兩腳一伸個日都仲有工開

我後悔勉強飲左杯奶茶
個胃快要爆炸了

呢加通頂簡直攞左我條命

嘮騷大會要開始啦！

Nice

放過別人則放過自己

日日滿哂嘅行程再通
正

我呢啲廢青唔捱得

帶電筒同小心後面

好驚

我以前個friend住嗰度真係好撚恐怖
樓梯同走廊唔會有燈
所以我會帶電筒出入

靜

有咩搞作?

出cwb食放題

唔記得剃鬚

好多咩? 對方會介意你唔執?

嗨嗨

留鬚先型

同朋友食

我個樣留鬚會好奇怪

會架咩

我得好少鬚
咁稀疏點留

不能想像

我童顏樣

大家咁話
留鬚真係會好奇怪

我好濃密

搵波波

sweet

沒沒

今日有咩做？

好閃
我不行了

得返10度我都係留返係屋企

成日都搵佢架喇 有乜咁閃？

我留係屋企咋
岩岩打左兩鋪機 執左間房咁樣囉

下 10度咩事

好可愛

fuck
我又試開住gay post個window行開左
然後老豆老母經過左我個mon
究竟佢地係咪知架喇

毒毒都可愛...

吓 唔係用app睇嘅咩？
（老豆老母：我一早知喇 ）

其實我同波波都好毒

緊係知啦傻豬

我覺得用電腦上方便d
佢地仲係問緊我有冇女朋友
可能係要試探我

Hi伯母 我係mint pig

老豆老母：阿仔，你有女(男)朋友未～～～呀～？

盡量令佢唔會再睇到呢個post

其實我仲未睇得穿佢地究竟接唔接受到
我估佢地應該係未知 因為佢地好八卦唔會咁輕易放過我

無可能

怨念好重

咁細隻字睇唔到既
以前仲上高登個時我開左個post佢入黎望住我個電腦問野都無事
[black]可能一早知左[/black]

落雨

呢幾日m到
婊子進化成怨婦

hi auntie
等我幫你介紹下呢度d人啦

auntie 我係貓貓啊
多多指教

諗真d?

Auntie 我係halhal呀

我先唔比你地見我家長

我成日成星期都唔記得

冇錯ge
呢幾日特別嚴重

哈哈哈

不得鳥 好想食

笑咩

你英文名係咪c字頭

NO

比男友同事話我地有夫妻相

侵侵食完肉丸喇？

咁公開嘅

男友入職個陣就同左佢地講有男朋友

過左下星期

幾時完exam

10號 好想出去玩

好快姐
Drink after ur exam la

molamola

唔小心hi到 ppppp去search
有冇人知點樣整走個record
我強逼症發作

等唔到exam完

忍唔住要去𥄫仔喇？

仲𥄫咩 直接去食啦

態度正確
今次去邊間好

等你帶

上水先

嘻嘻

自己都改埋名

今日

屌
又畀人抽水

冇呀
今晚只係Gym

等我發掘下邊間仔質素高
上次去尖沙咀飲有個唔錯 不過太嘈太多人喇

出席左果d tt line grp,,去完一次真係元氣大傷

點解

太多人要慢慢認識囉 同埋d人真係五湖四海咁,同識開既人都幾唔同

落去逐間逐間掃

以為大戰到元氣大傷

等你

睇黎你今晚好性急

個人認為boo氣氛最好

下星期日

講下姐

邊到黎?

多熊？

信你

佐敦,係熊場黎呀,但唔知點解氣氛好唔錯

好悶呀 想訓但要做ppt

本身我都要做野但諗住放棄訓
點知收到風ex好似同佢個個散左
即刻興奮到訓唔到

過一陣就無

Tt line grp 好正常架咩

TT line gp 即係約炮谷

搵到點del record啦

咁咪可以搵ex執返劑？
Btw收風呢件事好八婆

我之前都係咁 一陣就無左

我地依d柒既岀到去都係坐埋一邊架喇

bar?食得架？

熊

唔執 食自己啦撚樣
又唔係我想知嘅

點先做到一個合格嘅衰人

我都係咁話

好大怨念

點解個個都係咁

不了

以前試過down係電腦但俾人發現，之後轉用手機down又無咁多容量，最後online睇算啦

btw, 香港邊度有得買? 唔識睇日文，唔知日本公司有無得付費online睇，咁就最方便

瘦嘅入熊場會點

早晨

比著我我都會笑

因為大家ge ex都係仆街黎

我介紹ｄ比你識？

我係日本買
好似有ge

被獵

kimochiii～～～

🚬🐋

床上一戰

我以為係波台d人

我仲想問係邊位

我老豆係到咳咳咳咳咳咳咳 今朝到我老媽病埋
咳又唔用手遮住 成間屋變菌巢

你小心下個到你啊

好想穿耳 但係已經幻想到 穿左既話我陣MK味會倍大數十倍

所以我呀媽唔比
會mk好多

14,5歲個陣穿左

唔好呀

小便hi

因為要扮好學生所以我冇咁做

我個ex話遲ｄ開演奏會問我去唔去

唔好去啦

佢係唯一一個和平分手ge人
作為朋友我有少少想去ge

Mark底先～

我堅持唔穿

雜物

現充日！

冇咁易。。。

我依然毒在屋企

頂唔順另一半 求分手方法

開口講?
come on james佢?

岩岩行左龍脊,原來幾好行

唔難架喎
同邊個

有冇玩野外露出

同學呀,我行山新手呀ma

行完3粒鐘食埋野就走

有好多種ge
做咩事

正 有無行山團

玩開？

係咪開團

唏 唏呀 唏 唏呀 唏呀 唏

做咩牙

你係呀希呀？

我係管家婆

波波uncle
我要抱抱

紙囝

花心做乜改名
攬

因為要改名換姓生活下去

波波uncle

我係正太

hal係正太控

大家會唔會特別分"酒肉朋友"同"真心朋友"嫁??

高度

正常會，不過已經冇乜朋友

正面d睇 可以抱住黎

我發覺真心朋友整黎整去都係得兩三個,點解會咁既

唔會去刻意區分 呢d野好自動既 你想同邊個玩 而對方既反應又係點 自己都應該feel到既 有d慢慢發現夾既咪深交

不過重過佢

你抱住佢黎 你

你係遙遠朋友

識得耐咗咪會發覺囉

唔識答你

你我相隔多麼遠

有2 3個仲唔夠呀

唔知睇咩studies話人其實最多可以entertain 6個朋友,好似都幾準

佢高過你又大隻過你又重唔過你？
咁神奇嘅

殊！

唔好ff咁多

波波好似大隻啲

我瘦底丫嘛 努力增重中

花生囝

渣ga ching

hai

瘦底我想咩？

ching

???????

你唔當我係

molamola。。。。

@紙紙
我知你好憎我

一齊做竹節蟲咪算囉

唔係l咩

????????????

紙紙。。。

其實我大隻過佢

原來係咁…
我記錯

佢成日話你大隻呀嘛
你又冇出聲澄清

波波有講

no

我先最矮

上水

上水x2

貓B

侵侵

halhal

好閃

𣈴喵

吓？

你地既存在已經好閃

盲ed

我先係

agger

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

臭

做人可唔可以唔寫字

啊啊啊啊啊啊啊啊~

有冇人揾得返公審ptgf雞蟲個ig

點解。。。。。。。。。。。。。

and 啊~~~~咿哎~~~~~

可以

!!!!!!!

Zerone 有無人去過

個名已經有暗示

zero+one

睇唔明

姐係點

Zero+one=二姑二姑

係咪得我哋先睇得明

zero同one結合左

你係太蠢

肯定好腥

咦 乜波波咁嘅 一黎就劇透

咩係二姑二姑 點解零同一就係二姑二姑

我唔會去呢啲地方

二姑二姑係日文

我以為冇人明

我on9 tim

零同一係乜

熱嗲熱嗲

你咪零

我係一

夏也姑

我都係

Noted

我係猛一

猛一

我唔係痴線佬。。。。

紙紙

點呀花心

想念你

我係垃圾

你唔係

今天的大家也要加油唷~ <3

整好片仲要export半個鐘

夜晚re唔rehearsal都可以嘈
用呢d段時間都可以re到一次啦屌又唔俾人訓

愈做愈伏

最憎group work
要大家咁多個剩係跟住一套方式行

有勁人lead就話
冇料扮4條既就
不過我都係鍾意individual

so9sad

同感
我同個同學都頂唔住個意大利妹

尤其各有想頭嘅時候仲要迫大家一齊做

但想lead果個又冇料先死

係架電車度等左半個鐘

我上水了

japjap

fapfap

搞咩

又人身事故
好彩今日冇event姐

早安喔

早餐食咩好

di疑似見到四腳獸

有冇人會除哂褲就咁企係到細語

賽後檢討

Di真係好多hehe

句句得幾隻字

sor lor

冇呀，我識個啲hehe都喺di讀

好似有講過上年半班男仔都係

你jap我jap 大家一起jap

入學要求

你fap我fap 大家一起fap

有冇人正過你

bingo

應該冇

肥婆真係唔識咩叫放輕腳步

點放呀咁重

我幾時有正過

fat pussy

又要諗食咩好

樣正已經夠啦

睇怕都係架啦 貓貓咁正

樣正 身高正 皮膚正

過三關fail

本post男神貓貓又點會fail

笑左

憑咩啊。。。

冇人係隔籬嘈住

吓？
dafuq?

感到第一次專心聽到lecture

做咩

獨家村

發夢畀人up上tumblr

其實我真係好易distracted

您有呢d相咩

halhal咁衰架

Di 咁近我jd掃唔到貓貓既 [black]好喇 我都無開app[/black]

del左lu
冇必要
更何況一直都冇擺過相

發夢同聖言仔拍拖

岩呀，

好乖

男校?

如果只係建基於外表嘅關係又有咩意思
eg. ex

有都係畀hal睇

岩岩search左 係 明明我淨係聽過個名only 近排d夢愈黎愈有記憶點 不安

你啱，我都係咁諗
不過大多數人都係睇樣先，特別呢圈

男神

我識兩個

聖言仔好咩

係佢個type姐 各花入各眼

用app好難唔睇樣先
你都唔識人 咁第一印象緊係睇樣
唔想用app 但係圈子好細
咁都係等join d line grp
不過果d又係小圈
Looooop

整潔五官端正就夠
靚仔有咩用

o唔ok

個人比較喜歡st Joseph仔仔 但係識唔到

入group之後一班人出嚟咪又係樣行先
樣差嘅一定冇人理

其實我都有用app識過人嘅
都唔介意一黎就face pic嘅
只係會覺得呢個人係外協姐

把口好下流
星矢功力比我更強
典型直仔

復活了

知念？

我呢

嗨 去哪了？

我有幾個
但人品就

被生活操得死去活來了嗎?

個人上覺得男校唔好

又黎

qq掛

對唔住我係男校

Hal del晒喇

通常我都係入面食下花生
因為次次都好似有野嘈

好好笑

我都係男校

其實真係似咩 老實講我覺得10個似得4個似

係咪姐係性鬥士

其實有d似d企鵝年年去同一個地方爭仔爭女
一不留神條仔比人勾走埋

一邊講住佢d brotherhood 一邊 我

我唔知啦
句句都有性暗示我都真係幾佩服

有咩唔好
好奇

我識幾個某九龍塘男校嘅人
個個都唔同性格
冇得好講

我唔知點講呀

我個app放係度比人hi架咋 無咩心機玩 都唔過百msg

我都淨係識開黃腔咋

待人接物果方面？

google search嘅第一幅圖有啲似

係我隔離坐緊一個

你果間d仔都幾正

驚

明星相
利申唔知貓貓咩樣

下 係咩 有冇例子

我都係
但唔會下下同咩人都開

Why 驚

never

佢地有機會識
應該同您同年

都岩既
我對生保人好斯文

幾時出道

我好差咩

想鬧我就鬧啦

開名比佢地相認

此地無。。。

介紹比你做sp?

我有

未想同佢地講我點解會識住

三百両

肥婆ｄ腳步聲真係比ｄ咪錄左

好啦 再見

Dup dup dup

plat plat plat啦
成身油

坐我隔離果個知我係

唔靚仔
性格係翻版新垣結衣
歡迎大家pm我

佢地唔知

傳送門呢

開心過的分秒 終於也開啟了~

差唔多ge聲

會唔會真係有人搵呢

咩年代。。。

我只係被時代淘汰嘅副產品

您大得我幾多啊哥仔

幾十年左右

應該有某人

人瑞

癡線點解可以咁凍

吓，仲短衫短褲

波波唔係成日都呢個裝束架咩

波波有冇身形相睇下

係屋企著緊羽絨

me2 所以隻手極凍

近排覺得同人有嚴重代溝 講親嘅歌同動畫都唔識

保持心境年輕
拒絕做老人精

離遠都聞到我陣白花油味

用紫花油啦您

巴哈甜睡寧

會甩色ge

？？？？

得10度

你lor

我問我師弟佢都識 離地花心

因為佢成日飛

mr.funny🚬🐋

唔可以畀

好唔開心 難得屋企人去旅行冇人 明明約好左一堆朋友畢業前黎我到玩 點知個個臨時都話唔得閒

我過廿五度已經覺得熱

好想要肌肉正太既圖

玩咩

日本BL漫畫好似有

Chem party

Hv place?

終於完左present

臭雞🚬🐋

做咩咁話自己

sor lo

點解人際咁麻煩

你又咁

。。。
吾系莉牙

尤其又疑似知道自己變咬耳仔嘅話柄

因為要掌控人心

甘莪吾知牙麻。。。。。
尒次次刀系甘

巧拉
矛下次 屙K?

` 京尒有牙咩xdd

花生囝牙

悶死人拉*3* ;(

呵返

点解又會冇晒人架-_______-" (?)

唔要
嬲

国人吗？

Ok 嬲完先同我講

你根本就一啲都唔關心我

打下牌 玩下board games 打下機

Mola mola

Hv足5日

是啊 我武汉的 你呢?

點呀花生寶寶？

present比客？

咁轉約條仔？

佢日日都係我屋企 屋企人係唔係到都冇分別

。。

老子東北人

你走啦

港狗还是台包子? 装得太不像话了吧 我也是醉了

真係？

係呀 搞左兩日 唔知係咪吹親呢兩日又頭痛wor 又要準備

不過傷心既係 星期三仲有一個講Basel
下星期四又有 我頂唔順

被打擊了

伸入去入面整返脹您

睇錯約第二條仔

溫書啦 考完試玩到屎忽爛都得啦

咁開心嘅
屋企人唔理？

點解咁sweet

给老子闭嘴

你根本就唔關心我

蛤？

你仲想我點呀。。。

我同您講左幾多次有佢冇我
我再比多一次機會您

揀啦

揀啊

你瞅啥？！

咋啦？
怎现在小孩都这样没教養
你爹娘呢？ 都被狗日掉了吗

件事唔係咁架....

这个贴真是牛b死了！

其實認真咁理解呢句
你都幾寬容丫
要講咁多次有佢冇你
仲有多一次機會添

对！

做咁多都只不過係虛張聲勢留低您姐
我真係唔知應該點做
不如您教下我
我改！！
我可以改
您講比我聽我有咩做得唔好
我地從新開始過好冇啊

唔好

新人lm
想問下連登仲有冇分開2個post架？

闭嘴

屋企人唔理

是der 宝

你可以出一出去睇下先

都一齊左好耐啦

您想我做咩都得咖
您話我唔顧人感受
咁我學啦
我肯比心機去學 做一個更好嘅我
您可唔可以留低啊。。。

有呀
hi新人

爽

因為我search只係search到呢個哈哈
hi老屎忽

有啊
btw hello 我係貓貓

正中紅心

hello
roar大家好友善咁歡迎我
巧簡動

sorry唔好打面

吓！
我又老屎忽！

話說我岩岩入黎果陣我地個post number好似仲大d 而家

四海之內皆兄弟 亲一个

來 我們來_一個

新人你好 叫你水水好唔好

yeeee
老屎忽係你啦

利申 新人

其實我咩都唔知

本身佢地大啲 然後我地追到一排 而家被拋離

愈比人安慰愈想喊 就黎成車人都望住我

我ok啊！水水呢個名好清純
pure又true

最老係你囉pnutnut

啱㗎啦

HIHI

堅強下去

我叫你水水BB好無

excuse me？

好 咁快想私有化人家既

咩事

水水BB

我係紙紙喲

抱抱

早排仲以為要完

話咗㗎 話咗你會咁㗎

我要點叫你 吉吉B

hi紙紙紙紙紙是咪姊姊

跳針跳針 叫我姐姐～

你以後就叫我吉吉BB啦

不要再叫了

套suit著唔落 求救(99點)

冇嘅 日日上嚟簽個到囉

誠邀大家黎我屋企 我要舉辦百人感謝祭

見到機鐵d人check in好邪惡

佢叫花生

#gay #lihkg #goodmorning #bestgreeting
#hk

減。。。

多p

群交

花心囝

波波B

哇屌 去買野食 個服務生好靚仔

講咁多 地址呢

冇圖？

旺角站間爆菊店
我覺得佢都似gay

從來唔影人

嗨
撫慰你

吉吉bb係咪成日吉bb

剪開佢

點解係叫花生

我返來了放工急急腳走

噴水龍
好名

因為佢花心

就快爆開...

人都唔錯架

原來係花心大羅白

咩時間要著啊?

真的假的

真係
唔信你問吉吉BB

啊啊啊啊啊！！！！！

冇人肯黎我到玩

吓！

因為佢舊名係花生 起佢底就望到

唔識起底

我地上黎
好似係

終於live到

我成日都覺得有人後面講我 多左就會習慣

唉

細個成日諗

未來會係點

或者會做到名人

或者我會好有錢

日日都好開心

買到好多自己想要既野

做到好多自己想做既野

結果

我只係一個廢人

咩都做唔到等死既廢人

或者機會唔係我既

不過我有d厭惡

每日重覆既日子

唔好咁消極啦

冇人理我

消極既男人唔吸引呀

我係病態型消極系列男

Chanel 隻bleu仲難駕馭過sauvage

自己好人好姐唔一定要人要既

咁樣好唔健康呀
老實講 自己成日唔開心 其實外人睇到 都唔會特別可憐自己 覺得自己慘 反而仲會覺得自己煩

品嘗用

我覺得有啲自閉既仔仔幾吸引
但唔可以有自殺傾向

我

100% match

一齊左你就知

冇人

有我

各位早餐。。。

晨

早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐早餐

屌你

跑完步出咗一身汗舒服咗

18cm就18cm啦
係咪會好聽啲

其實已經好飽 但做野做到好攰 想搵啲野食下

肥仔

到時直接話 分手啦我地

但好攰 連落床拎野食都唔想

你好狠心

唔好咁啦 錫番 豬豬

同條仔 啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

會死

終於找到一位他狠過你

hug hug

早餐

嘩出完街返黎點解都係咁少PO

Hello

因為我唔係到

掛住打機

嗨

餓。睏。冷。

因為冇我先啱

最近睡眠cycle有啲唔規律
出咗雙眼皮

我都餓
不過唔凍呀

圖

內雙變做雙咁

連你都

我一出現大家就上水
是咪都好掛住me

現充
水水

雙眼皮

渣ga

食完宜家仔？

咩係現充

吉吉bb

有人話你好花心

一直都雙眼皮

係呀

大家快d瘋狂上水

佢係好花心

邊個
出嚟面對

噴我水啦。。。。
噴醒我

得半塊

lamlay

一定係啦

貓貓想要咩水

上面出現了

嚴重睡眠不足

講笑
花生真可愛

浮生若水

巧得意啊

係咪有人唔畀你瞓

得後半part有雙

咩黎
btw呢到係咪唔打得表情
好想XD

錫

都係唔明
有冇示意圖

Hal:

吉吉BB竟然當住我面同其他人親熱

可否加入

＠

水水

咁啪返條仔

沖住涼等你地

啪口

幾好呀
隻眼應該大咗

Hello
未見過嘅?

小學未畢業？

你又講你自己d 性癖出嚟

你好啊我今日先加入
而家比吉吉bb調戲緊

一齊沖得唔得

點解打XD就係小學未畢業

佢調戲你?
定你調戲佢咋

好主意

我加入

花生又蝦我

啪口好正常姐 應該唔止我下話

花心笑我矮

我哋私交好無

唔比！

我無。。。。

係咪要捉住個頭個種

可以捉可以唔捉啦 我平時會摸住對方個頭囉
最好佢跪係到

想同邊個_交

畫得幾似
好評

性

係佢調我 唔信你問佢

貴圈真亂，都係出返去先

沖個涼返黎吉吉b已經同人進展得咁快

人家沒有唷

等我進入你的心ok?

佢係我嫁！

唔好淨係心得唔得

我要二四六喇

唔係點示意

你想邊到？

畫畫高手adore

送首16號愛人比你

叻叻

藝術家

有咩揀

#貴圈真亂

我想畫第二隻眼

都有做過第一位啊

你話事

姑且係一技之長

咁要慢慢玩

劣

識畫畫既人識運用線條
我覺得係一個天份黎
我就真係唔識畫畫

之後就同你講一句
我地不如做返好朋友

我點玩都得

吉吉b會唔會咁對我

唔會
水水會唔會咁對我

咁要好好plan下

梗係...唔會

你見過

我比1分！

你諗左去邊

要有長遠計劃

花生

好man

屎眼

大隻仔

搵返波波thx

我同沒沒一樣係瘦骨仙

errrr
吓？

可否叫你做darling

貴圈真亂

嬲

見無聊就送比您啦

可否叫我darling

好靚!!!!!!!!!!!!!!

darling

吉吉bb

你地仲未訓既點解

等me轉做wallpaper
但這一朵花不及本宮的十分一的美

咁早
兩點姐

你係瘦骨仙嘅話叫我情何以堪…

因為陪你囉

奴工差唔多訓

我係想努力變成大隻仔嘅瘦骨仙

我上床訓喇 仲唔幫我暖床

訓先喇晚安各位巴打

其實我都係。。

香港一點姐

等我含醒你啦

做咩喎。。。

淫0！

做乜？

做0好呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

?

oh...

...

我都想有雙眼皮
好有衝動去割

包皮

我都想 佢唔比

細細個就割左 好似係

唔洗割

hello咁多位BB
早晨呀

起身啦…再唔起身我就上嚟含醒你咖喇…

1001🚬🐋

easy la 🚬🐋

我真係會上你屋企㗎。。。

今日會落雨喔

我等左你成朝

我有一直拍門㗎

今晚唔準訓

做乜偷偷地10連!

罰我啦

吉吉b點解你咁大既.... 個

係 秘 密 唷 ～

原來有得揀

俾你發現咗
叻叻

點獎勵我

你想我點獎勵～

快D集思廣益

含醒你～

但你今朝已經呃過我

好似係無人開門俾我喎

咩門都開住等你

其他人係咪比我嚇走左

係咩 可能我去錯地方

係俾我嚇走sorry

毒撚(我)的命運

我要抱抱～

毒撚要互相支持

嗚～～～
得返你咋

吉吉b唔洗返工返學?

係 秘 密 唷～

快D講比我

1001!!!

yeeeee
人哋怕羞嘛